覺唔覺利迷係波台風紀？

贏人就要串柒柒
開post抽哂水
輸左就要入收聲
唔比人講
波台風紀？

我轟係波台清泉

樓主愛隊以前都係咁 不過改邪歸正了

明明馬撚串先都可以講到係我地串
顛倒是非樓豬世界級

系

+2gc

阿迷同痢迷點解咁多人唔likey

獌轟好多人likey咩

阿迷串？
唔好話你地利迷太過份？

Sor太過份炒鳩左4球

所想引導番d走緊上歪路既利迷 唔好重覆犯錯

利迷唔要面真係世界級

咁好啦 既然你推薦 我地利迷就做波台風紀啦

對唔住尋日炒左你地5球

樓豬用手寫板？

咁你又過份左
明知個中堅廢都入咁少

咪話推薦啦 自己本身係就係啦 個格做出黎係風紀扮咩姐
姐係自己本身攞唔到英超冠軍 就話好啦 好啦 我做亞冠好啦？
利迷

Up乜鳩

好悶 傾下計啦

其實佢係咪弱智

點知佢